點解hk01呢d垃圾新聞app會咁撚多正皮？ 係咪買rating?

第一眼
淨係留意到vpn

有一排好多評分 特別係負評俾人清走左 所以appstone app評論都係

好人好姐點會down呢個app??down嗰個都應該智商有限或者奶共，咁多正評都好正常

睇返cnn news 個app 500 rating 4.5星
香港人質素真係咁低定係個個都奶工？
抑或佢真係買分？

Adblock